換mon

香港邊度係換mon最平同最安全

黃金

Apple store

咩機唔講

Sor iphone6

巴打 我知道好似好奇怪無啦啦入嚟呢個post講熱刺

但係我真係真心熱刺fans
唔明點解畀佢哋針對

放心 我skip哂你地啲野 見到你地係度嘈廢時哂時間睇

證據在此

可唔可以tg傾

係真心想傾下

得啦得啦

tg

不如tg傾下啦

Hotbar69

fake

雖然我喺連登睇落好
其實我平時上連登係玩嘢

You give me and I add you la

費事一陣間好多人add我

你知我仇家多

但係你唔同 冇人會搞你

就憑你呢句啲人可能搞鳩我

你信我啦

你畀tg我

真心想傾下計

Hotbar69
Add多次

。